［學術討論］張超雄可以提交草案，咁建制又可唔可以提交？

張超雄個方案幾好都好

其實建制都可以提交草案

咁有冇可能，係泛民一定唔夠票既情況下，否決張超雄方案

通過建制方案

有冇人諗過，其實政府唔撤回，就係想泛民議員拎出黎傾，之後比個陷阱佢地？

張超雄可以唔屌，問題係，如果一傾，有冇可能比建制既草案偷襲呢？

我地覺得議會失效先唔傾，依家又傾反，就算單次移交又好，好台灣又好，重點係

立會唔夠票，方案幾好，點傾都冇好，仲好大機會比人偷襲

比人偷襲，我地應該點做？

張超雄草案直頭唔應該一讀
就算有日落條款都好 都唔應該開先例
今日去得台灣 聽日去得澳門 後日去得大陸

加上五大訴求處理咗一個仲剩四個
成塲運動會散散地

如果比人偷襲咁點？

一個都冇處理到啦

仲有成塲運動最重要就係真普選
唔可以shift返focus去逃犯條例

張超雄個賣港賊
咁多次遊行先暫，佢條仆街就玩重啟，暗共狗屬性表露無違

有exception方法去做係法律大忌
因為exceptions會被有心之人不斷利用

其實好睇個草案係點傾法

如果當係原方案既修訂咁傾落去一定唔接受，因為會有ching 講既偷襲問題

如果當係另一修訂案咁傾就可以考慮下，因為要由一讀開始傾過

其實係咪其實最安全既做法，係咪連一讀都唔做，只係唔重啟就最安全？

真普選，好似有生之年都唔會睇到咁

我唔知佢係真心膠定點，基本上任何有關送中既野，根本不宜再拎上立法會屌

到時大陸要人，又可以話exception

雖然話不割蓆，我當張超雄係真心膠，但一傾，我地就勢危，要諗定點拆

推

你話我係打手都要推

推